現職黑警話有野想講

唔撚信 落地獄

。

珍惜任何資訊渠道 但提供有力證據打 不予反應

前*

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！

非常好，一於辭職啦

黑警無一個無辜

琴日開始好多前線狗少左蒙面，唔知係咪為左自保

咁快D令佢地改邪歸正

傳咗成個月啦

一篇咁既野可以代表d咩? 連內容都無

轉做污點證人，俾到有力證據就信你

太遲了
就算而家3萬人辭職仍然會有無限警力
然後大陸狗做既野就會入哂你地數

投降啦

唔洗再洗白 係有良心既唔該放料出黎

張卡下面冇影，懷疑P圖，請提供更多角度作證明

做污點證人我就信你

推

可能見開槍犬老婆被打段假片

黑警無個好人唔好信

講到班殺人犯唔係香港人 係大陸武警
咪一樣係土生土長香港人

push

一係你就成班拎埋支炮走出黎幫手射狗
一係你就幫手挖d黑警證據出黎大爆炸

否則我話知你吹到天花龍鳳
唔好以為打兩隻字就可以係班過街老鼠群中獨善其身
麻包袋 燒狗肉 擁抱大灣區都遲早都會發生係你地身上

吾該篤畜龍名單出黎

又係呢啲

哦

2019喇

打人打得咁落力，唔似內鬨囉

9up

no cctv no talk

太遲啦
除非做間諜

畀料畀老豆搵仔fc我就信

一日仲有香港察狗唔解散我係唔會再信任何察狗

嗯

吾你老母
學好啲中文先上連登

又黎洗白 收皮啦

內容咁空泛

吓我信喎
所以唔會原諒警察

可唔可以問佢幾時死全家

講咁多做乜？
兵變圍攻禮賓府啦
站在人民的一方就係出路

你係有良心
唔該企出黎指證黑警暴行
唔係網上影張證仔，跟住打段野當幫左手

Good afternoon ray sir!

係白嘅就盡量收集情報幫手
同埋記錄自己做過
辭職係無補於事
直接將功補過啦

收皮啦黑警冇1個係無辜

想洗白嘅好似人地消防手足咁約哂各大傳媒爆大鑊否則up乜鳩都冇用

講左等於冇講
你有冇罪，到時清算左你就知

香港狗賊 想洗白話唔關自己事

冇料爆就noted

講無用 係就反枱

抄低罪證 抄低行動細節 如果唔係香港防暴 全部都係黑警 如果你真係好警察 一定唔可以走 留係警隊 抄低罪證

照都係犬察死全家

早D死啦，冇人可憐你地

武運亨通？

黑臉白臉

收皮啦屌你老母

想洗底? 冇咁易

有料爆就去美國領事館，有人會保護你地。

無就留低吸下料

收撚皮啦

講左d係人都知道既野

係就俾fact 得張卡唔係講咩都有人信
另外你地內訌關我咩事

拉

所有警察都要死
文職鎗房
一律要死！

含撚啦你

比多d實質證據啦
你咁淨講好難有人信

WFC 全部廢話

想洗白？！

依家對黑警篤灰就可能原諒你

見自己輸緊就想靠邊站呀
場仗一日未完一日都見一隻打一隻
完咗先再諗點處理你班戰犯

無新料就無謂出黎啦 黑警！

collect skin la!!!!!

推呢句

ok

永不原諒黑驚

有理由懷疑包到實哂嘅速龍有啲喺武警

想洗白？自己搜集證據衝入美國大使館先啦

給你一個手掌

企過黎反政府啦

總有好，但極少
不過一日唔出來一日同樣對待

呢啲消息睇完就算，係真係就真憑實據出黎

我覺得，當比兩個禮拜班黑警react
6月25號前冇辭職嘅黑警係點都會被清算
而家先來洗已經太遲

冇人想知 大家唔好推

幾時架 有冇片 想睇

太子有人死都wfc 知咩事啦

即刻諗起呢個post

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

黑警越後生越仆街

咁唔舒服又唔走人 有人唔做留低做狗 反送中都已經發生左4個月
依加仲留低既都一定係狗 第日清算果陣你班仆街冚家產都要死全家
唔好以為出d咁既post會以為黑警仲會有好人

閲

出黎企係市民呢邊先再講

多謝你發聲

呢啲文6月已經有啦

三萬隻包括文職冇一隻係無辜
最多比你揀
Death or exile?

唔洗諗啦 督灰啦

呢樣野冚世界都知啦
呢樣野由一張冇正面相既卡講出黎所以特別D?

哦

手足，繼續做野

唔撚信阿
起碼出黎做污點證人先叫白警

黑警全部落地獄。
無一個無辜
死全家

唔使洗白

又如何
想洗白當的地傻架

理撚得你內唔內訌咩
有料就爆
最後清算日先同你慢慢計

夠薑臨陣倒戈

太子有人死，完

人唔笑狗都吠
都話要公開公平咁死出篤灰
係咪唔撚明人話

黑警無一個係無辜的

more is needed

係白警就篤曬啲黑警出黎

名，地址

Agger

講依d有咩用 今時今日唔再係5年前同你擔遮，遞水 依5年沉左政府做左咩 到左依家係政府同中央要推你班前線出黎頂 問心個班支持警察係咩人心照喇

仲有良知既就走啦,今時今日做鴨仔都好過做黑警

有心辭職辭成四個月？

信唔信都無關係
因為唔會影響我地既目標

星火：64 616 642

最簡單就係有個特種黑犬訓左
但完全出示唔到佢個人資訊,咁就證實到有人代替

拉隊出黎開個記者會我就信

Who fucking cares

香港所有克驚都要清算
無一幸免！

6月到而家 呢d文無停過

冇人想聽

黑警 落地獄啦

咁佢有咩行動？繼續做狗？

你有野留返同美國講

有冇可能集合白警出嚟

就算假設係真
點解會有狗mon po自己人?
理由係咩?

Ray sir出黎講2句

太遲了
死黑警

講乜鳩都冇用

我永遠不會原諒香港警察

唔交信既一日都係黑警

轉做污點證人啦

有冇證據？

今時今日 咁撚多鬼
點知佢係咪扮黃
一張證 一句口號代表到啲咩?

係就革命啦，偷831條片出黎隊班黑既，到時平定後會記你大功，隨時連升幾級

想知多啲

打死一個人 講得咁少呀

入嚟一秒防毒

[資訊安全] 面對來歷不明嘅bitly 網址，一秒防毒

警隊都有分深黑同淺黑

屌你老母咁都冇打撚死佢
真係好懷疑點解香港人咁善良

又想洗白？ 屌你老母啦黑警

上位機會到

屌，呢啲文三個月前已經有啦，到最後啲差佬咪又係愈來愈惡，真係想洗白既就做實事啦

仲有良知就攞齊資料向所有傳媒發佈

嘜撚野無得FC?
叫黨鐵交cctv一清二楚

出面打梗仗，仲推on9 post

唔駛洗白，清算左先講

咁又點呀喺度講有咩用呀出嚟指正佢先有用㗎嘛

屌你喇 開真槍全部都係香港既 揾撚信

一舊屎同兩舊屎咪一樣係屎

不推on9 po

咪推上熱門
遲啲先算

食撚屎
冇一個係無辜

係就篤灰，唔好得個講字!

不推

有良心就篤灰，做翻個好警察

又飛機文想洗底

大家唔好原諒黑警
記唔記犧牲咗嘅義士

聽住先

信都on9，班撚樣而家士氣不知幾高漲，個個月出多咗糧，返工又有得亂打人無後果，不知幾開心。

徐步高師兄啦學
如果唔係唔好話有白

黑警，你交一個人頭出黎我就聽下你講
人頭人選：何君堯，林鄭 等等

搵記者做紀錄，FB消息傳得快、流失得快

信死左人

so?

收皮啦
依家係咁出TG係咩OBJECT?

食屎啦死黑警

收皮啦 唔撚信佢

呢樣真

收皮啦 想洗白呀黑警

拿 我就信你嘅
唔該帶齊一team 人 有裝備幫手打其他黑警

一手
水炮車 裝甲車 剛經過交易廣場巴士站

無一個係無辜
全部都要清算

唔該篤班蓄聾含家剷出黎

你班狗唔撚著住制服出黎開記者會 一日都唔撚洗洗白

你係唔撈就一早唔撈啦
開post講咩好多同事搵位走
屌你老母啦又想洗白，係你就篤哂你班黑警同事出黎啦

好，我唔戴口罩，你班黑警都用個真面目示人，戴番你應該戴既肩章，唔好藏頭露尾，俾市民見到你仲有0.01%係差人

你咁樣係唔會令到我信架~~~
有本事就拎證據出黎

Ok. 如果速龍唔警察，你哋一起捉他偽警。偽警係犯法，没有可能接受。

唔洗洗白啦 係就爆哂啲料出嚟

做污點證人再講

講得好

小心係假投誠真滲透

🤷🏻‍♀️🤷🏼‍♀️🤷🏽‍♀️🤷🏾‍♀️🤷🏿‍♀️

想乞求原諒? 倒戈囉 殺狗再送槍囉
不過睇死你做唔到 收皮啦

想割席？..想洗白？..太遲了

算把啦得把口
Do it not say it

等緊你地企出嚟

一係你就辭職，一係你就full gear企喺市民嗰邊保護手足，唔係你就食屎啦

一句到尾啦，堂堂偽進男子漢，要扮仲有D多良心又好，驚第日被清算連日泡都去唔都好，何不幾隻唔幪面企出黎扑咪爆一切真相呢？？？

流定堅

想洗白呀？

係咪都係狗。
唔信！
繼續爬山，屌佢老母！

有無動物傳心師係度
幫手翻譯一下

殺一個黑警再講

冇建設性既野唔使講
善用不推文

食屎啦，自己睇下今日又打war game 咁呀！！

好想同白警含撚

黑警冇個無無辜既

想洗白？

真係唔好信一做咗狗根本就唔可能做好人，我有個前同事都拍檔過幾年人品唔錯幾玩得，之後離職去咗做狗前日香港電台搞個蒙面法投票佢投咗支持。

謠言不輕信

全部篤灰啦，唔係想一齊被清算下嘛

比啲猛料黎我就信

其實我反而覺得白警肯出黎講野應該要支持
要比佢地知道企出黎 係值得鼓勵 係做岩的
咁樣會令更多既白警會出黎講野
更多內部情況可以比我地知
就算有用定無用都好

我知呢一刻大家仇恨警察既程度已經入骨
但如果下下都話 黑警無一個係無辜 全部落地獄
久有久之連僅有既核彈都無埋

全部都係香港黑警黎

驚清算

咩片
片呢

問題係 你咁樣講兩句 點支持你姐 你有證據又好相又好再要求手足保護都好吖

信有大陸狗混入
但香港警察都係死仆街
係事實 無得卸膊
永不原諒香港警察

搜集證據，開記者會。
將來歷史或者會還你一個公道。

禍必及妻兒

咪手足手足咁叫
呢度冇人係你手足

成班狗隊一世住大彎區啦

關我撚事。
一日未辭職都咪撚同我講你棄暗投明呀，
死黑警就死黑警啦，冇人會原諒你地。

咁都算"肯出黎講野"？？？

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

唔撚信 唔好遲D先講

貓哭老鼠

知錯就quit la 仲講

收皮啦 全部都要上國際法庭呀

點解仲要做狗

報料俾美國係一條生路

咁我究寧願入面有我地既人
大家有卧底
12個勇武都要靠卧底收風

投誠齋講唔做
同二坡坊班黑社會痴張五大訴求缺一不可有咩分別

你唔好同李嘉誠同黃絲店鋪比
你地個底花撚哂， 投誠就要有付出

如果可以因為一兩句就信，全世界一早信晒林鄭，然後一早死晒啦。中共不可信，林鄭不可信，黑警不可信。眼見為實，任何人，要證明，情行動，證據唔該，講完。

唔會信黑警任何野

推到有傳媒跟

無一個警察係無辜.

你地如果真係想投誠 請幫手拎一大堆槍械武器

知情既黑警就爆比傳媒啦
他日清算之時就冇你份, 而你亦會成為香港英雄

想投誠就唔該響狗屋殺返幾隻狗先
身先士卒 以死明志

死仆街黑警

屌你地老母啦 而家係10月唔係6月呀 你地有冇份攻擊過我地呀

只要有第一單內訌出現
跟住就有其他狗跟風投誠

想洗白？不了

又洗白了

魔警落地獄

唔係比我地睇,係比其他差佬睇
係你地差佬要知道有其他聲音

BTW 請搜集一切 黑警犯罪證據

我地速龍？ 即係你條仆街係速龍啦
我屌你老母快戰死啦

收皮啦柒頭 五年前仲呃唔夠？ 只有死撚咗嘅警察先係好警察

仿效下英雄徐步高先講啦

唔知點解覺得係速龍自己講出嚟想帶風
講到啲速龍疑似係支那武驚
幫自己洗脫咁

可以參考 不過唔代表啲咩野

啱。聽著先都冇壞。又唔係信曬落去

最近幾個source 都係講班武警無露個面，但有可能兩三個月連自己人都唔知？無可能

推，願你有勇氣和智慧搜集證據，開記者會，還公道。
香港人加油

期待有內訌

洗白？
太遲啦

唔信 六月到十月要辭職都辭曬

真心想幫過我既前線警升到上去

奈何升得上去即係 有戰蹟
除非就係1%既天才雙面人。

推下先囉

由6月到宜家個個白警都咁講但係做過D乜?

快D政變啦

sor錯手負評

又放風？真又好假又好你地已經係一體，點都要成班一齊懲罰

放埋依冇殺傷力的自白POST 完全冇用！
係有良心就爆大獲...

成班一齊懲罰=無懲罰

30000警察你點一齊懲罰?

哦 覺得錯？唔覺既？
6月到依家先覺得有問題
已經係一個問題

55

有得食好食 有得玩好玩 過多個月你班仆街被清算全部慘過死

有啲咁嘅嘢？喂你鳩吹死全家呀

而家？太遲

無實質行動之前都唔洗旨意洗白

無用 講乜都太遲 就算真係佢地都仆街根本唔會有證據

Agger 黑警冇一個無辜

收皮啦黑警

隔一排又放風洗白,係就放料出黎啦

內訌其實唔出奇，示威者出係為香港為自己，差佬出係為份工為錢。

成日都係到諗有冇人見證雨傘警暴
為左真理走去考警狗，為左搜集黑警犯罪證據
畢竟佢地呢幾年大量請人，根本阿豬阿狗都入到
不過就算有都可能係p牌狗，冇咩權力

唔想ff咁多屌你老母黑警，呢一世都翻唔到身呀

收皮啦 見唔對路又出黎洗白 無一個無辜呀屌你老母
高層係仆街 落order 你地就要跟足黎做？
冇思想嫁屌你老母
棍棍扑頭 射人 催淚彈放題 濫暴 酷刑 屌你老味 知唔知幾多手足同普通市民受傷？ 你老母 宜家先黎講唔滿意高層指示 收皮啦 一早覺得係錯既就resign 晒啦
為左份糧做仆街 你個良心呢一世都唔會覺得安樂呀
屌你老母

講咁多廢話，拎實質證據篤灰爆料啦

無一個係無辜！

死黑警 冇個無辜

冇證據講咩都得 閱

agger 想我哋鬆懈 無咁易

拿 教精你！

想香港人原諒你
唔係講幾句話「我都唔想嫁」
口裡說不 身體卻很誠實咁用乜7用

做返多少少實事
例如篤灰出賣黑警
咁樣先有信心信你

noted with thanks

督下灰先再講

係白警嘅就高調辭職同上前線
我地絕對接受變節警力

黑警想洗底？

最重要係confirm有武警

（普）支持中國武警取代香港警察

有乜嘢同老豆搵仔講
唔使同我地講咁多

冇錯，收集定罪證，等被清算時自保

咪信

支持正宗香港警察快撚啲辭職 加入香港市民行列！ 或者扮on9唔打人 得閒跌下野 帶多啲資源同資訊俾我地！

呢張野我用printer都印到啦

放多啲料先再討論
唔撚原諒死黑警

狗隊有無派系拖條仆街二哥落馬呀
唔好俾佢接一哥位呀 把握時刻

係白警就拎起你支槍倒戈

如果你喺對陣時衝出嚟，調轉身企喺示威者嗰邊。射傷/射殺黑警

呢場運動會好快完，你亦會變成人民英雄，信我

屌你班仆街咪撚like 同comment 啦
可能扮白警套你料呀！

今時今日唔好仲信有白警，好無？

無一個無辜

落地獄啦 屌你老母

我信popo打死左人

想洗底做白警？
同我篤哂d黑警出黎咪信你